不如執撚左港共鐵佢啦

屌你老母 石峽尾點撚樣翻到將軍澳區 求救

行去深水埗搭 98C 囉

屌，我係深水埗放工。。。

咁落車食個飯陣間再搭

我都係將軍澳落車，依家停撚左係鑽石山

岩岩上左架去又一城嘅車 去深水埗

鑽石山都起碼有巴士站翻去

屌港共地鐵老母 我手機得翻10%電
之後仲翻去搭98C 搭尻我 嗰半粒鐘 仲要無位坐

之後地鐵車錢又唔知錢係咪照收

係唔係所有關洪共政府嘅撚樣都中意玩尻香港人？